【如何講英超Live】曼聯難破李城密集 何Wayne：八成0比0

手球突破足球理論

仲有兩成機會

又中
去課金先

何sir

十二碼點估呀

12碼唔計

好勁

佢估波膽好似冇中過
之後比人屌又拎可以拎d賭仔出黎擋

老老豆豆希望何sir keep 住燈曼，佢世盃果期燈力已經十足

12碼唔計 shaw個球-6唔計
華dee tap in唔計

何蛇又中

條友一早自爆左係獌狗黎 但成日拍片又要扮持平 講曼聯好唔掂其實係想燈
上季曼聯反CUP曼城果場佢忍唔住露出真面目J撚到摩狗一地都係

波膽唔中
但難破李城密集我又覺得佢又無講錯